{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 미끄라트펜션(독채 객실 보유,오션월드) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 追加人数やオプションに対する追加料金は、当日現地にて決済してください。 もし予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、これによる払い戻しもできません。 ペンションによってはペットと一緒に利用できる場合もありますが、場合によっては入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の入室も絶対に不可能です。 宿泊客は客室や周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 客室ごとに個別バーベキュー場が完備されており、雨天時にもご利用いただけます。 客室内にはIPTVとWiFiが備えられています。 カフェも設けられており、コーヒーと一緒にゆったりと楽しむことができます。 駐車も可能で、ペンションの近くには渓谷が隣接しています。 ペンション案内書でペンション番人を探すことができ、周辺観光地としては大明ビバルディパークとオーシャンワールドがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションの追加料金はどこで支払えますか？",
            "answer": "追加人数やオプションの追加料金は、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "もし予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってはペットと一緒に利用できる場合もありますが、場合によっては入室を拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の入室も絶対に不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室ごとに個別バーベキュー場が完備されており、雨天時にもご利用いただけます。客室内にはIPTVとWiFiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くに何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには渓谷が隣接しています。また、周辺観光地としては大明ビバルディパークとオーシャンワールドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 524
    }
}